有冇人好鍾意李怡老先生呢類上一代讀書人嘅文？

〈順勢而行，還是以理抗勢〉

「哲學家維根斯坦說：如果上帝不給予如生存、財富、地位等任何好處，就不信仰上帝了，那他信仰的，不是上帝，而是好處。如果他因為有好處才信仰，那麼他實際上是被外在物質所決定的，這樣的人和動物沒有區別。」

「西方文明衰落了嗎？美國衰落了嗎？為何衰落？羅素•柯克（Russell Kirk）在1953年出版的《保守主義的精神》中給出了獨特的答案：「美國衰敗的背後，始終貫穿着一條清晰的主線，那就是美國的立國根基——保守主義精神正變得越發脆弱，作為繁榮根基的活水源頭正在枯竭。」回顧美國歷史，不難發現，保守主義精神興，則美國走向繁榮，保守主義精神亡，則美國走向衰落。」

「人人在上帝和公正法律面前才是平等的，其他一切平等的追求都會造成損害；要接受經濟結果的不平等，反對無差別的社會。」

老先生飽讀詩書，隨手都係名人名作嘅quotes同文史哲reference，啲功底呃唔到人。
舊一代關心時政嘅人係會睇好多書，深到連維根斯坦呢啲都識，而家班後生黃絲有幾多做到？

我每星期都會聽佢嘅嘢

有個女youtuber，經常將李怡先生，讀出成audio book，把聲好好聽

咁你信仰嘅係李怡定維根斯坦？

sauce?
以前有聽李怡先生係RTHK的節目

再望下屈詠言d文，李怡先係文人

以前最中意睇既係林行止
仲有19, on8

但依家好多都唔再睇

真，唔似得而家後生kol 淨係識抄文剪剪貼貼

不過o岩o岩畀立場新聞指控抄襲文章

只睇國師評論

好撚心啦李怡老狗抄文抄得咁撚肉酸仲盲撐

此post已完

睇蘋果就睇佢，都唔知睇左幾多年

好睇.

你後生同佢一樣咁嘅路線
我驚你會餓死

Why?

介紹返~~
菇武門呢集有~~李怡先生~!!!

要幾撚老土先會鐘意依類老人院回收廢物